陳慧嫻 定 王菲

陳

王 (搵唔到負評個公仔...)

陳慧嫻後生未痴線嗰時最正

通常都係Both，陳千千闕歌走左之後就聽王